<resources>
    <string name="app_name">Cocktail</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="Switch">Switch</string>
    <string name="ordinary_drink">Ordinary Drink</string>
    <string name="apply">apply</string>
    <string name="drinks">3-Mile Long Island Iced Tea</string>
    <string name="filter_item">Filters</string>
    <string name="beer">Beer</string>
    <string name="labelMenuHome">Головна</string>
    <string name="labelMenuHistory">Меню</string>
    <string name="shop">Покупки</string>
    <string name="delivery">Доставка</string>
    <string name="city">Місто</string>
    <string name="delivery_drinks">Вулиця № будинку</string>
    <string name="drinks_shop">Пропозиція не підсумовується з іншими акціями в "DrinksShop" та діє за наявності</string>
    <string name="sort">Sort</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="title_text">sunt aut facere repellat provident occaecati excepturi optio reprehenderit</string>
    <string name="date">з 11.03.21 по 24.03.21</string>
    <string name="oll_cocktails">знижка на будь-які коктейлі ТМ Топпінг</string>
    <string name="discount_prices">-15%</string>
    <string name="shopping">Shopping</string>
    <string name="bonus">Бонус</string>
    <string name="money">143 грн</string>
    <string name="bali">Бали</string>
    <string name="bonus_bali">14600</string>
    <string name="offer">Персональні пропозиції</string>
    <string name="price_week">Ціна тижня</string>
    <string name="cold_drinks">Охолоджені напої</string>
    <string name="shares_owm_import">Акції власного Імпорту</string>
    <string name="confirm">Підтвердити</string>
    <string name="shopping_drinks">Тут відображатимуться Ваші покупки</string>
    <string name="photo">photo</string>
    <string name="on">on</string>
    <string name="off">Off</string>
    <string name="button">ПОВНІ ПРАВИЛА УЧАСТІ В ПРОГРАМІ "ВЛАСНИЙ РАХУНОК"</string>
    <string name="rules">Правила участі у Програмі «Власний Рахунок»
09.06.2020
Терміни та визначення
Авторизація - процес підтвердження фізичною особою номеру телефону для отримання доступу до Рахунку
через Мобільний додаток.
Бал – умовна облікова одиниця, яка нараховується на Рахунок Учасника в рамках Програми.
Банк-емітент – юридична особа, яка на підставі банківської ліцензії має виключне право надавати
банківські послуги, відомості про яку внесені до Державного реєстру банків України.
Блокування екрану мобільного пристрою – процес встановлення коду допуску в системних налаштуваннях
пристрою для його блокування. Формат коду допуску залежить від можливостей пристрою та операційної
системи і зберігається на пристрої. Код допуску не є частиною Мобільного додатка «Сільпо».
Бонус – перераховані після закінчення звітного періоду Бали, або в інший період , якщо це Бали відступлені
учасниками на користь Партнерів з благодійності, на суму яких може бути зменшена вартість товарів в
Мережі «Сільпо» відповідно до Правил Програми. Сума бонусів є необмеженою для накопичення
учасниками програми «Власний Рахунок».
Винагорода – означає заохочення у вигляді Балів, знижок, акційних цін на товари (послуги), відповідно до
визначених Менеджером умов.
«Вільнокаса» - сервіс для формування кошика покупки в мобільному додатку «Сільпо» з подальшою
оплатою покупки на касах самообслуговування. Доступний Учасникам за умови отримання ними
відповідної Пропозиції.
Віртуальна картка (Програми «Власний Рахунок») – картка, що автоматично створюється в інформаційній
системі Менеджера після встановлення Учасником Мобільного додатка «Сільпо» та після проходження
процесу Авторизації, з унікальним в межах Програми номером, який використовується Учасником на касах
Мережі «Сільпо» у вигляді матричного зашифрованого коду (QR-коду) для накопичення Балів, отримання
Бонусів і Пропозицій .
Гаряча лінія «Сільпо» - адміністративний підрозділ Менеджера, який виконує функції підтримки та
інформування Учасників з боку Програми, використовуючи різні канали комунікації: телефон (0800301707),
електронну пошту (program@silpo.ua), чати в месенджері сайту https://silpo.ua/, у Viber (Silpo Chat) та
Telegram (@Silpo_Chat_bot).
Держатель Платіжної картки - фізична особа, яка використовує Платіжну картку для ініціювання переказу
коштів або здійснення інших операцій із застосуванням зазначеної Платіжної картки.
Картки Програми «Власний Рахунок» - всі фізичні (пластикові або паперові) картки Програми: Тимчасова
картка, Універсальна картка, Платіжна картка від «Банка «Власний Рахунок», Платіжна картка від «Банка
«Восток» з «Власним Рахунком».
Користувач Мобільного додатка «Сільпо»/Користувач – Учасник Програми «Власний Рахунок», який
встановив Мобільний додаток і пройшов Авторизацію.
Менеджер (Програми «Власний Рахунок» і Мобільного Додатка «Сільпо») – Товариство з обмеженою
відповідальністю «CІЛЬПО-ФУД». Місцезнаходження: 02090, м. Київ, вул. Бутлерова, буд. 1.
Мережа «Сільпо» – усі магазини, які діють на території України під назвою «Сільпо» і «Le Silpo», в яких
Менеджер здійснює свою господарську діяльність, та перелік яких вказаний на офіційному веб-сайті https://
silpo.ua/.
Міжнародні платіжні системи – Mastercard International та Visa International.
Мобільний додаток «Сільпо» - Програмний сервіс, розміщений Менеджером Програми в каталозі додатків
App Store і Play Market, що надає Учаснику доступ до особистих даних для їх редагування та видалення, до
Балів, Бонусів, Пропозицій Програми та до іншого функціоналу Програми і містить в собі Віртуальну картку.
Пристрої, на яких може бути встановлений Мобільний додаток, повинні мати операційну систему Android
(версія не нижче 4.4), або iOS (версія не нижче 11).
Мобільний номер Користувача – номер мобільного телефону Користувача Мобільного додатку «Сільпо»,
який використовується для підтвердження участі фізичної особи у Програмі для подальшого користування
Мобільним додатком.
Несанкціонована участь у Програмі «Власний Рахунок» - використання Учасником Картки Програми,
Віртуальної картки або стороннього програмного забезпечення будь-якими способами, які на думку
Менеджера порушують Правила участі у Програмі, в тому числі, але не обмежуючись: передача Картки
Програми або Віртуальної картки третім особам, сканування Картки Програми або Віртуальної картки в
покупках третіх осіб, використання чужої Картки Програми, на касі Мережі «Сільпо» або у Партнерів
Програми, використання програмного забезпечення, що втручається в інформаційну систему Програми
Менеджера (наприклад, через Мобільний додаток «Сільпо» або Персональну сторінку). В якості
підтвердження Несанкціонованої участі у Програмі Менеджер може керуватись в тому числі, але не
обмежуючись письмовими свідченнями очевидців та/або пояснювальною запискою (від працівників
Мережі «Сільпо» та/або партнерів Програми), та/або відеоматеріалами з камер відеоспостереження, що
знаходяться у торговельних залах Мережі «Сільпо», та/або даними з інформаційної системи Програми.
Партнери Програми – підприємства, організації чи банківські установи, які відповідно до умов Програми
нараховують Бали за здійснені покупки товарів чи надані послуги та/або надають можливість Учасникам
Програми «Власний Рахунок» отримати інші види Винагороди. Перелік Партнерів Програми розміщений на
офіційному веб-сайті https://silpo.ua/ та на Гарячій лінії «Сільпо».
Партнери з благодійності – Партнери Програми, які є неприбутковими організаціями, що здійснюють
благодійну діяльність згідно чинного законодавства України. Учасники Програми можуть добровільно
передати свої накопичені бали таким Партнерам з благодійності для здійснення останніми своїх статутних
цілей, а саме придбання продуктів в мережі магазинів «Сільпо» для передачі в якості благодійної пожертви.
Менеджер Програми акумулює передані учасниками бали для Партнерів з благодійності та переводить їх
Партнерам з благодійності у вигляді Бонусів у розрахунку згідно п. 4.6.
Персональна сторінка - веб-сторінка, розміщена Менеджером Програми за адресою https://my.silpo.ua, що
надає Учаснику Програми доступ до особистих даних для їх редагування та видалення, до Балів, Бонусів,
Пропозицій Програми та до іншого функціоналу Програми.
Платіжна картка - електронний платіжний засіб у вигляді емітованої в установленому законодавством
порядку пластикової чи іншого виду картки, що використовується для ініціювання переказу коштів (в т.ч. й
електронних грошей) з рахунку платника або з відповідного рахунку банку з метою оплати вартості товарів,
робіт і послуг, перерахування коштів зі своїх рахунків на рахунки інших осіб, отримання коштів у готівковій
формі в касах банків, через банківські автомати самообслуговування, а також здійснення інших операцій.
Платіжна картка «Банка «Власний Рахунок» - наперед оплачена картка багатоцільового використання
Mastercard (Mastercard World), емітована в установленому законодавством порядку Публічним акціонерним
товариством «Банк «Восток», та з унікальним в межах Програми номером, який використовується для
накопичення Балів та отримання Бонусів, а також інших Пропозицій Програми.
Платіжна картка від «Банка «Восток» з «Власним Рахунком» – наперед оплачена картка багатоцільового
використання Mastercard (Mastercard World), емітована в установленому законодавством порядку
Публічним акціонерним товариством «Банк «Восток», та з унікальним в межах Програми номером, який
використовується для накопичення Балів та отримання Бонусів, а також інших Пропозицій Програми.
Подарунковий сертифікат «Сільпо» - має властивості попередньої оплати за товар, який у майбутньому буде
передано його предʼявникові, на суму, що дорівнює номіналу пред’явлених до використання одного чи
декількох Подарункових сертифікатів. Подарунковий сертифікат надає його пред’явникові право обміняти
роздрукований Подарунковий сертифікат на будь-які товари з представленого асортименту або застосувати
просканований в електронному вигляді з будь-якого мобільного пристрою Подарунковий сертифікат для
отримання будь-яких товарів із представленого асортименту в магазинах та кафе на території магазинів
«Сільпо» й Le Silpo на території України, які належать ТОВ «СІЛЬПО-ФУД», протягом строку дії Подарункового
сертифіката.
Правила Міжнародних платіжних систем – нормативні акти Mastercard International та Visa International, які
регламентують здійснення операцій із платіжними картками, в т.ч. й оскарження таких операцій.
Програма – Програма «Власний Рахунок», що є набором Правил, приймаючи які фізична особа (суб’єкт
персональних даних) стає учасником Програми.
Пропозиції Програми «Власний Рахунок» (Пропозиції) – спеціальні та/або персональні акційні пропозиції
Програми, виконуючи умови яких, Учасник Програми має можливість отримати у тому числі, але не
обмежуючись, додаткову Винагороду за свої покупки.
Публічне акціонерне товариство «Укрпошта» (ПАТ «Укрпошта») - національний оператор поштового зв’язку
України згідно з розпорядженням Кабінету Міністрів України від 10 січня 2002 року, що входить до
управління Міністерства інфраструктури України, та формує базу даних - «Довідник поштових адрес», яка
містить інформацію щодо переліку вулиць та номерів будинків у всіх населених пунктах України з
прив’язкою до адміністративно-територіального утворення України (область, район, населений пункт) та
поштової індексації населених пунктів України із наступною деталізацією: назва населеного пункту, назва
вулиці, номер будинку, поштовий індекс.
Рахунок в Програмі – сукупність даних в інформаційній системі Програми Менеджера про трансакції
нарахування та списання Балів та Бонусів Учасника Програми.
Реєстраційна анкета - це анкета в паперовому або електронному вигляді, що підлягає обов’язковому
заповненню персональними та іншими даними фізичної особи, яка має намір стати Учасником Програми.
Реєстрація в Програмі – це сукупність процесів, що виконує фізична особа з ціллю набуття статусу Учасника
Програми за допомогою матеріально-технічної бази Менеджера: Мобільного додатку «Сільпо»,
Персональної сторінки, паперової або електронної Реєстраційної анкети чи Гарячої лінії «Сільпо».
Тимчасова картка (Програми «Власний Рахунок») – паперова картка з тимчасовим, унікальним в межах
Програми номером, яка продається за бажанням фізичної особи, на касах Мережі «Сільпо» або мережі
Партнера Програми за 0,10 грн, після здійснення покупки на будь-яку суму і діє до моменту отримання
Учасником Програми Універсальної картки, але не більше одного календарного року з дати видачі та
дозволяє накопичувати Бали, але не дає можливості використовувати Бонуси.
Універсальна картка Програми «Власний Рахунок» - пластикова картка чи брелок з унікальним в межах
Програми номером, який використовується для накопичення Балів, отримання Пропозицій та Бонусів.
Учасник Програми «Власний Рахунок»/Учасник – фізична особа т персональних даних), яка бере
участь у Програмі відповідно до встановлених Правил, і чия участь підтверджена Менеджером.
1. Участь у Програмі.
1.1 Учасником Програми можна стати у порядку, передбаченому Правилами:
- шляхом скачування Мобільного додатку «Сільпо» з сервісів Google Play, або App Store та проходження
Авторизації;
- заповнивши Реєстраційну анкету в електронному вигляді на Персональній сторінці;
- заповнивши Реєстраційну паперову анкету в магазинах Мережі «Сільпо», окрім магазинів Мережі, де
анкети та ящик Програми не розміщені: с. Лиманка, вул. Жемчужна, 5; м. Київ, Оболонський пр-т, 21б.
1.2 Учасниками Програми можуть бути лише дієздатні фізичні особи, які досягли вісімнадцяти років.
1.3 На Учасника Програми поширюватимуться діючі Правила участі у Програмі «Власний Рахунок» з
усіма внесеними до них змінами з моменту отримання згоди Учасника Програми з Правилами участі у
Програмі. Згода вважається отриманою в одному з випадків:
- якщо в паперовій Реєстраційній анкеті Учасник залишив свій підпис в полі «Я погоджуюся з усіма
правилами участі в Програмі «Власний Рахунок»;
- якщо при заповненні електронної Реєстраційної анкети Учасник активував чек-бокс «Я погоджуюсь з
умовами та правилами участі у Програмі «Власний Рахунок»;
- якщо в процесі Реєстрації у Мобільному додатку Учасник активував чек-бокс «Мені є 18 років. Я
погоджуюсь з правилами використання Програми «Власний Рахунок».
1.4 Про умови Правил участі у Програмі «Власний Рахунок» можна дізнатися в Куточках прав
споживачів в магазинах Мережі «Сільпо», у Мобільному додатку «Сільпо», на сайті https://silpo.ua, або за
телефоном Гарячої лінії «Сільпо».
1.5 При Реєстрації через будь-який канал - Персональну сторінку, Мобільний додаток «Сільпо», або
паперову Реєстраційну анкету, - Учасник може отримувати Бонуси та Пропозиції лише в електронному
форматі, що передбачає формування Бонусів та Пропозицій Програми в електронному вигляді та надання
доступу до їх переліку на Персональній сторінці, у Мобільному додатку «Сільпо» та на гарячій лінії «Сільпо».
1.6 Якщо до 09.06.2020 року Учасник обрав паперовий формат отримання Бонусів та Пропозицій, це
означає, що Бонуси та Пропозиції Програми Менеджер доставляє в конверті у поштову скриньку Учасника,
якщо вона є у наявності, справна, пронумерована, до неї є вільний доступ, вказана Учасником адреса є у
Довіднику поштових адрес ПАТ «Укрпошта», вказана Учасником адреса не є адресою офісу,
адміністративної будівлі або промислового об’єкту.
1.7 Після 09.06.2020 року перейти в паперовий формат отримання Бонусів та Пропозицій Програми, або
обрати такий формат неможливо – всі нові Учасники Програми отримуватимуть Бонуси та Пропозиції в
електронному форматі, окрім тих, що зберегли паперовий формат отримання Бонусів та Пропозицій та не
були переведені Менеджером в електронний формат згідно п. 1.11 та п. 1.12.
1.8 Паперова Реєстраційна анкета не приймається, якщо її обов’язкові поля повністю не заповнені,
та/або вона не підписана та/або дані вписані нерозбірливо, неправильно чи не відповідають змісту розділів
анкети.
1.9 Електронна Реєстраційна анкета не приймається, якщо її обов’язкові поля повністю не заповнені, та/
або дані вписані неправильно чи не відповідають змісту розділів анкети. та/або не активований чек-бокс «Я
погоджуюсь з умовами та правилами участі у Програмі «Власний Рахунок».
1.10 При Реєстрації через Персональну сторінку, Мобільний додаток «Сільпо», або паперову Реєстраційну
анкету Учасник повинен вказувати номер мобільного телефону, бо він є унікальним
ідентифікатором та універсальним каналом зв’язку при вирішенні різних питань, пов’язаних з отриманням
Винагороди від Програми.
1.11 Менеджер залишає за собою право переведення Бонусів та Пропозицій Учасника з паперового
формату отримання в електронний, як одноразово так і на постійній основі (наприклад, у випадках, якщо
Учасник не використав Бонус та/або Пропозиції з попередніх Звітних періодів, та/або Бонус Учасника не
перевищує 50,00 грн. та ін.).
1.12 Бонус та Пропозиції можуть бути переведені Менеджером на свій розсуд з паперового формату
отримання в електронний без попереднього повідомлення про це Учасника, якщо у Менеджера відсутня
фізична можливість доставити лист поштою (наприклад, якщо вказана Учасником адреса відсутня у
Довіднику поштових адрес ПАТ «Укрпошта», немає вільного доступу до поштової скриньки, у обставинах
непереборної сили таких, як пандемія, військове положення та ін.), Учасником вказана адреса офісу,
адміністративної будівлі або промислового об’єкту.
1.13 Менеджер не зобов’язаний перевіряти внесені до Реєстраційної анкети дані та ідентифікувати особу
Учасника під час його реєстрації у Програмі, Учасник несе повну відповідальність за точність та/або
достовірність наданих даних та за наслідки, спричинені наданням недостовірних та неточних даних під час
реєстрації у Програмі.
1.14 Під час здійснення особою покупки, наступної після проходження реєстрації у Програмі через
Персональну сторінку або паперову Реєстраційну форму, на касі будь-якого магазину Мережі «Сільпо»,
Учаснику Програми пропонується придбати за 0,10 грн. стартовий пакет у вигляді Універсальної картки та
інформацію про її використання.
1.15 Для Учасників, що пройшли Реєстрацію у Програмі на Персональній сторінці, можливість придбати
Універсальну картку з’являється вже на наступний день. Для Учасників, що пройшли Реєстрацію через
паперову Реєстраційну анкету можливість придбати Універсальну картку з’являється не раніше, ніж через
10 (десять) календарних днів з моменту передачі заповненої Реєстраційної анкети Менеджеру.
1.16 Одному зареєстрованому Учаснику Програми може бути присвоєно одночасно не більше одного
Рахунку в Програмі. У випадку виявлення двох і більше Рахунків, у яких співпадають зареєстровані
персональні дані Учасника Програми, Менеджер залишає за собою право об’єднати Рахунки та перенести
Бали з інших Рахунків Учасника на один, що буде самостійно визначено Менеджером.

</string>
    <string name="charitable">Благодійність</string>
    <string name="orders">Мої замовленя</string>
    <string name="person_info">Персональна інформація</string>
    <string name="about_own_bill">Про \"Власний рахунок\"</string>
    <string name="сollector">Збиралочка</string>
    <string name="payment_cards">Платіжні картки</string>
    <string name="support">Підтримка</string>
    <string name="_8">18</string>
    <string name="support_view">Зв\'яжіться з нами зручним для вас способом</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="viber">Viber</string>
    <string name="program_drinksshop_ua">program@drinksShop.ua</string>
    <string name="hotline">Гаряча лінія</string>
    <string name="_0_800_301_707">0 800 301 707</string>
    <string name="call">Дзвінки безкоштовні з усіх телефонів на території України</string>
    <string name="offer_support">Відгук про роботу мобільного додатку "Drinks Shop"</string>
    <string name="sent_email">Відправити лист…</string>
    <string name="support_email">yrasika80@gmail.com</string>
    <string name="no_mail">No mail app found!!!</string>
    <string name="available_bali">Ваші доступні бали</string>
    <string name="_186004">18604</string>
    <string name="help">Як допомогти?</string>
    <string name="help_sum">Сума допомоги</string>
    <string name="_0">0 грн</string>
    <string name="view_one">1. Виберіть благодійну кампанію.</string>
    <string name="child_help">ДОПОМОГА ДІТЯМ</string>
    <string name="number_one">1</string>
    <string name="view_two">2. Перерахуйте бали на добро.</string>
    <string name="view_three">3. Ми конвертуємо бали в бонуси.</string>
    <string name="view_four"> 4. Благодійний фонд застосовує бонуси,
        купує товари та передає сімям, що потребують допомоги.</string>
    <string name="view_five">5. Надаємо звіт у соцмережах, а також на сайті "DrinksShop".</string>
    <string name="list_to_number">Список за номерами</string>
    <string name="scroll">scroll</string>
    <string name="person_info_card">Персональні дані</string>
    <string name="contact_data">Контактні дані</string>
    <string name="address">Адреса</string>
    <string name="more_info">Читати детальніше…</string>
    <string name="help_charity_child">За даними ЮНІСЕФ, внаслідок пандемії
СОVID-19 у 2020 році в Україні кількість дітей,
які живуть у бідності, збільшилася на 14 -

1,8 мільйона. «DrinksShop» спільно з БФ «Клуб
Добродіїв» розпочинає акцію допомоги дітям,
родини яких опинилися на межі виживання.
Через новий сервіс у додатку «DrinksShop» ви
можете віддати свої бали на благодійність.
Зібрані бали у вигляді бонусів ми передамо
БФ«Клуб Добродіїв», який реалізує бонуси,
закупить та доправить товари дітям, що
опинились на межі виживання.</string>
    <string name="all_money">Вже зібрано</string>
    <string name="_473582_52">473582</string>
    <string name="sent_help">Відправити допомогу</string>
    <string name="select_or_type_sum">Обреріть або введіть суму балів</string>
    <string name="_100_1">100 балів = 1 грн</string>
    <string name="_100">100</string>
    <string name="camera">Камера</string>
    <string name="search" translatable="false">Пошук</string>
    <string name="set1">Захват изображения</string>
    <string name="set2">Изображение</string>
    <string name="set3">Запустить камеру</string>
    <string name="resept">Введіть кількість підписників</string>
    <string name="hello_world">Привіт світ</string>
    <string name="type_name" translatable="false">Введіть посаду</string>
    <string name="type_password" translatable="false">Введіть пароль</string>
    <string name="_1000" translatable="false">1000</string>
    <string name="name" translatable="false">Введіть ім\'я</string>
    <string name="surname" translatable="false">Введіть прізвище</string>
    <string name="middle_name" translatable="false">Введіть по-батькові</string>
    <string name="birth_data" translatable="false">Дата народження</string>
    <string name="surname_hint" translatable="false">Прізвище</string>
    <string name="name_hint" translatable="false">Ім\'я</string>
    <string name="middle_name_hint" translatable="false">По-батькові</string>
    <string name="data" translatable="false">11/08/1996</string>
    <string name="start" translatable="false">Start</string>
    <string name="contacts" translatable="false">Контактні дані</string>
    <string name="number_register" translatable="false">Зареєстрований номер</string>
    <string name="number_mobile" translatable="false">Мобільний номер</string>
    <string name="email_register" translatable="false">Електронна адреса</string>
    <string name="phone_number" translatable="false">Введіть номер телефону</string>
    <string name="email_address" translatable="false">Введіть електронну адресу</string>
    <string name="register_number_phone" translatable="false">Зареєстрований номер</string>
    <string name="save" translatable="false">Зберегти</string>
    <string name="data_of_birth" translatable="false">Виберіть дату нароження</string>
    <string name="fortune" translatable="false">Колесо фортуни</string>
</resources>